我認為坐櫈都要考牌

出街食個飯
屌你老味
一個二個無腰骨
張櫈坐到出一出
一係就坐得個櫈邊後面空既
坐多兩個屎忽都仲得
出聲叫借借又無禮貌"㗩"你